北角海關總部一名食堂員工初步確診 12月1日最後當值

香港海關表示，得悉一名於北角海關總部大樓職員食堂工作的女收銀員初步確診新型冠狀病毒。該名收銀員最近一次當值日期為12月1日，至昨日(12月3日）因身體不適前往醫院求醫，目前已入院接受治療。

海關已呼籲由11月17日至12月1日期間曾光顧職員食堂的人員，盡快進行新冠病毒檢測，並正密切配合衞生防護中心進行流行病學調查，跟進與該名收銀員共同當值人士的情況，亦已對相關工作地方進行徹底清潔消毒。

海關表示，因應政府於12月2日起實施的僱員特別上班安排，有關食堂已於同日起暫停營業。而該名初步確診的女收銀員最近沒有外遊紀錄，於工作時有佩戴外科口罩，並與接觸人士保持適當社交距離。她每天當值前有進行體溫探測，體溫正常。

https://topick. hket.com/article/2820711

其實只係感冒